[齊來去騎車🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [505]

負平=假曼

屌

煙蛇不要走

咁搶口

明知開鳩topic奶野都仲黎

唔好咁搶口啦

依家唔搶幾時搶

軌真係肉鳩酸
騎住個第六喇喎

咁多朗尼

So b想揀贏施丹 肥普
要靠自己啦
人地已經鋪好康莊大道

騎撚住你垃圾曼

樓豬去邊騎車？

呢隊車都奶野，成對曼執左佢啦

沙利好少器

岩啊，不過有排都未對佢地
軌係次次即場開ＬＥＥ Ｄ

曼聯過撚到我轟先講野啦
騎撚住班狗就夠

理撚得齊齊降班
我坐住班狗就心滿以足

好小學雞 又唔係我哋然波

沙利仲係d意大利佬風格
當人地進攻都咁齊心時
連少少殺傷戰術都唔識出
你估真係仲係十字聯防時期戰術仲work咩

你下下掃佢1.2個.佢就唔敢下下不停攻

炒6粒

慘在呢個意大利佬仲要係真係未踢過波
銀行出身
佢往後想再教大球會都好難

你條死賭狗仆街啦

但係我地前4啵

咁快咁搶口

所以d教書佬.冇踢波經驗
教大球會真係等死

睇撚左做誰又騎著那鹿車飛過

我地個偉大翻譯

屌你老母 幾大呀

topic穩坐前四咪算囉
咁樣同轟班小學雞有咩分別

得失球都過埋

咁搶口,轉頭輸左比人cup又比人抽

daddy返我車吧

on 9 topic

呢d topic
星期六so9第一敗

一於炒左個banker
請返個translater

拿拿聲推爆佢啦
無眼睇

佢地會叻起細節.好似摩狗.賓尼迪斯.沙利
因為比人睇唔起
但未踢過波既教練比起果堆踢頂尖聯賽
但唔成功既仲難

戰術佢地好叻.但處理人事關係往往9流

有冇人可以開過新po

比啲信心so蛇 下場屌埋猁

屌你老母 開d咁嘅topic 你係咪反曼架其實?

車狗繼續咁落去真係歐霸都唔使踢

咪學埋老鼠d濕9野 開過仲好

耐無入黎

再開新post 啦
快手

真心on 9
呢D topic 名

車仔班友都心唸.走撚左個屌人既教頭
又請過做銀行既教練.下一次係邊個
其實佢地應該請林伯特

惡